（純學術討論）從逢九必亂說起之一

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

其實係匪共每十年就屎忽痕，想出嚟刷下存在感

支共聽聞好重視風水術數，唔知近年有無係中土佈風水陣或用旁門左道續命?

小弟同另外幾個巴打都想出力
有冇得加入

其實呢個世界都有少少逢九必亂
1929 經濟大衰退
1939 二戰閞波
1989 柏林圍牆倒塌 成個東方共產集團開始瓦解 etc

人生又有幾多個十年